[理性分析] C朗紅牌原因

C朗見疤狗咁撚廢
11個踢11個唔公平

所以C朗咪做下好心主動申請離場囉